元朗義士提堂後唔俾保釋！未審前分分鐘已經要坐半年！

其他source：

有冇得上訴